戒嚴就戒嚴喇 封乜撚嘢城

戒嚴

兩個字係咪好敏感所以唔用得

?

等睇支那戒嚴變長期實施, 簽完貿協要賠錢, 政權實不穩

意大利一早進入緊急狀態

返去再讀中文啦

封城 係禁止出入邊界, 依家武漢都重可以出街
戒嚴 係禁足留守屋企呀!

不如你都搵下戒嚴點解先

病發就病發啦

咩發病

戒嚴係咪會有軍人係街
一見到你就開槍定係拉人？

人地解釋左
自己乜鳩解釋都唔提出
只識叫人定義
用呢D 詭辯既人
叫 廢閪

咁大隻字係咪型d
你都識叫人返去讀下中文啦
都大個仔 要識用google架 伸手黨
仲有詭辯又係咪唔識用要人教呀